港共開始將香港人邊緣化，三罷不出一兩年就唔會威脅到港共

如題， 大家可以開放討論係咪小弟諗多左。

香港人依個身份係政府做野慢慢會無得再上位
只會做到中下層
商業機構都會慢慢西走香港人
到時大家慢慢三罷到夠都唔會影響到港共分毫

當然，而家最重要既都係打立法會選舉，但希望有心既人留意多啲港共一路做緊手段，係想搞邊科